\documentclass[12pt]{book}
\usepackage{fabio_zoratti_book}

\title{Dispense per le Olimpiadi di Fisica}
\author{Fabio Zoratti \thanks{fabio.zoratti96@gmail.com}}
\date{\today}

 %%%% per fare l'indice analitico
\makeindex


\begin{document}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\newpage
\input{src/introduzione/introduzione.tex}
\input{src/matematica/matematica.tex}

\newpage
\chapter{Fisica}
\input{src/meccanica/meccanica.tex}
\newpage
\input{src/termodinamica/termodinamica.tex}
\newpage
\input{src/elettromagnetismo/elettromagnetismo.tex}
\newpage
\input{src/ottica/ottica.tex}
\newpage
\input{src/relativita/relativita.tex}
\newpage
\input{src/qm/qm.tex}
\newpage
\input{src/complementi/complementi.tex}
\newpage
\input{src/generici/generici.tex}
\newpage
\chapter{Soluzione dei problemi}
\input{src/soluzioni/soluzioni.tex}
\newpage
\input{src/sperimentale/sperimentale.tex}
\newpage
\chapter{Appendice}
\input{src/appendici/appendici.tex}

\newpage
\input{CHANGELOG.tex}

\printindex

% Regex suggerita per il cambio da bibliografia precedente a bibtex.
% "\\bibitem{\([a-z 0-9]*\)} \([a-zA-Z .,']+\) \\emph{\([a-zA-Z .0-9:,]+\)}\([, ]*\)\([reperibile ]*[a-z \\{:/.}~]*\)."

\bibliographystyle{alpha}
\bibliography{bibliografia}
\nocite{morin}
\nocite{jackson}
\nocite{landau_1}
\nocite{cellario}
\nocite{la_rocca}
\nocite{delia_meccanica}
\nocite{delia_statistica}
\nocite{delia_relativita}
\nocite{acquistapaolo}



\end{document}
